{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053475",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라한호텔 전주 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは15:00以降から可能で、チェックアウトは11:00以前までです。 - 駐車場とWi-Fiは無料で提供します。 - 全客室は禁煙区域であり、ペットの同伴宿泊はできません。 - ルーフトップ屋外プールは2023年11月27日まで運営され、営業時間は10月平日(月~木)、11月平日および週末は10:00~19:00、10月金曜日から日曜日および祝日は10:00~21:00です。 - 利用料金は大人が50,000ウォン、小人が40,000ウォンであり、オフシーズンの宿泊客は大人18,000ウォン、小人13,000ウォンです。 (小人は36ヶ月から小学生まで該当します。 ) - プール内にアダルトプール(奥行き1.2m)とキッズプール(奥行き0.6m)があり、有料でカバーナとサンベッドを利用できます。 - 水泳時に着用する水着は必須で、ラッシュガードも可能ですが、スリッパや靴は使用できません。 - 雷と稲妻を伴う雨天時は、安全上の理由によりプールが休場となる場合があり、払い戻しはできません。 - ザ·プレートでの営業時間は07:00~10:00で、利用料金は大人25,000ウォン、小人17,000ウォンです。 事前予約で割引された料金もあり、大人20,000ウォン、小人14,000ウォンです。 （小人は48ヶ月から11歳まで該当します。 ) - 全州散歩は09:00~21:00まで運営され、飲み物や図書商品は宿泊客に10%割引が適用されます。(一部商品は除く) - ハノクダン(カフェテリア)は10:30~22:30まで運営され、夜食メニューの注文は18:00~22:00まで可能です。 - フィットネス施設は宿泊客専用で、営業時間は06:00~21:00です。 - サウナは宿泊客専用施設で、営業時間は06:00~21:00で、毎月1、3、5週目の火曜日はお休みです。 Breaktimeは12:00~13:00で、毎月2、4週目の火曜日は06:00~18:00まで営業しています。 宿泊客料金は大人が10,000ウォン、小人は8,000ウォンです。 (小人は小学生まで該当します。 )小学生未満は出入りが不可能です。 - 入室利用案内を追加で記載していません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降から可能で、チェックアウトは11:00以前までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場とWi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？ペットは可ですか？",
            "answer": "全客室は禁煙区域であり、ペットの同伴宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップ屋外プールの営業時間はいつですか？",
            "answer": "ルーフトップ屋外プールは2023年11月27日まで運営され、営業時間は10月平日(月~木)、11月平日および週末は10:00~19:00、10月金曜日から日曜日および祝日は10:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "プール利用料金はいくらですか？",
            "answer": "利用料金は大人が50,000ウォン、小人が40,000ウォンであり、オフシーズンの宿泊客は大人18,000ウォン、小人13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プール内には何がありますか？",
            "answer": "プール内にはアダルトプール(奥行き1.2m)とキッズプール(奥行き0.6m)があり、有料でカバーナとサンベッドを利用できます。"
        },
        {
            "question": "プール利用にはどのような服装が必要ですか？",
            "answer": "水泳時に着用する水着は必須で、ラッシュガードも可能ですが、スリッパや靴は使用できません。"
        },
        {
            "question": "雨天時のプール利用は可能ですか？",
            "answer": "雷と稲妻を伴う雨天時は、安全上の理由によりプールが休場となる場合があり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "レストランの営業時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "ザ·プレートでの営業時間は07:00~10:00で、利用料金は大人25,000ウォン、小人17,000ウォンです。事前予約で割引された料金もあり、大人20,000ウォン、小人14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "周辺観光地の営業時間と割引について教えてください。",
            "answer": "全州散歩は09:00~21:00まで運営され、飲み物や図書商品は宿泊客に10%割引が適用されます。(一部商品は除く)"
        },
        {
            "question": "カフェテリアの営業時間と夜食メニューについて教えてください。",
            "answer": "ハノクダン(カフェテリア)は10:30~22:30まで運営され、夜食メニューの注文は18:00~22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "フィットネス施設の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フィットネス施設は宿泊客専用で、営業時間は06:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "サウナの利用時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "サウナは宿泊客専用施設で、営業時間は06:00~21:00で、毎月1、3、5週目の火曜日はお休みです。Breaktimeは12:00~13:00で、宿泊客料金は大人が10,000ウォン、小人は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サウナはどの年齢から利用できますか？",
            "answer": "宿泊客料金は大人が10,000ウォン、小人は8,000ウォンです。小学生までのお子様は出入りが不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 694,
        "QA": 816
    }
}